{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050587",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "비맨션"
    },
    "text": "富川市素砂洞路に位置するブランチカフェインビーマンションは、居心地の良い広い空間を誇る大規模なカフェです。 このカフェは4階建ての建物全体を活用して運営されており、1階はコーヒー焙煎スペースがあります。 駐車場を過ぎて階段とエレベーターで他の階に移動できます。 2階にはカウンターとカフェがあり、3階にはカフェとトイレがあります。 最後に、4階はルーフトップとオフィスに分かれています。 このカフェのルーフトップは天井が詰まっていて天気が悪くても利用できる特徴を持っています。 インテリアはとてもきれいで空間が広く快適な雰囲気を造成しており、滞在中のリラックスした時間を過ごすことができます。 ドリンクやベーカリーだけでなく、様々な食事メニューも提供され、ステーキ、ボンゴレパスタ、アメリカンバーガー、B.Mデトロイトピザ、コブサラダ、クロフなど様々な選択肢を提供します。 そして、このカフェはブランチメニューも販売しているので、家族連れの外出にも良い選択肢になります。 ビーマンションはドラマ「ナビレラ」のロケ地として知られており、多くの人が訪れる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーマンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ビーマンションは富川市素砂洞路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビーマンションの建物は何階建てですか？",
            "answer": "ビーマンションは4階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "ビーマンションの1階には何がありますか？",
            "answer": "ビーマンションの1階にはコーヒー焙煎スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーマンションの2階には何がありますか？",
            "answer": "ビーマンションの2階にはカウンターとカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーマンションの3階には何がありますか？",
            "answer": "ビーマンションの3階にはカフェとトイレがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーマンションの4階には何がありますか？",
            "answer": "ビーマンションの4階にはルーフトップとオフィスがあります。"
        },
        {
            "question": "ビーマンションのルーフトップにはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ビーマンションのルーフトップは天井が詰まっていて天候に関係なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビーマンションではどんな食事が提供されていますか？",
            "answer": "ビーマンションではステーキ、ボンゴレパスタ、アメリカンバーガー、B.Mデトロイトピザ、コブサラダ、クロフなど様々な選択肢の食事が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ビーマンションはどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ビーマンションはドリンクやベーカリーだけでなく、様々な食事メニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ビーマンションはどのような人々におすすめですか？",
            "answer": "ビーマンションは家族連れの外出にも良い選択肢となります。"
        },
        {
            "question": "ビーマンションはどのドラマのロケ地として知られていますか？",
            "answer": "ビーマンションはドラマ「ナビレラ」のロケ地として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 450
    }
}